懲教署飛虎隊加入做防暴曱甴

其他記律部隊藍屍廢老們，仲唔狗衝舉手去

錯字sorry，紀律部隊

黑懲？

其實香港咁多支紀律部隊, 真正受過防暴訓練

都係得香港警察, 懲教飛虎 , 入境處特遣隊

懲教飛虎 有150人, 自然是最有機會

入境處特遣隊, 但人數好似極小

搭單的 麻煩幫推哩個po
甩p嘅推多幾下唔該

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

東方昇

架單車想點

懲教飛虎係乜鳩 小弟見識少 同sdu有咩關係

㗎單車係咩料

呢班分分鐘仲癲過啲9

班犯得牙擦 你一定惡

thank you sir
唔該同學

懲教盡出都係可能得幾十， 但係一出，各幾紀部隊宿舍可能會即刻開戰線，呢條橋其實on9, 用火水救火

晒鳩氣 出嚟一定比手足打撚死